就搬入元朗 有冇黃店好介紹

就咁睇個list唔知邊間好食

渣狗嗰啲就唔好介紹俾我啦

咁遠

攞咗簽證未

何妖就嚟係你鄰居

攞咗行街紙

睇個LIST 唔知邊間好食, 咁應該點做
去試囉, 又唔係貴

幾時入伙飯

你啱嘅

Story

水門雞 講緊綠色水門

佢唔係屯門人咩

係呀之後都喺大西北返工算

應該離好遠

唔識分屯門同元朗

你可以騎牛牛番工

滔滔甜品好食

下月尾入伙

西餐？

黃色嗰個狗也不屌

而家多野豬，可以一試

沙田最宜居
利申 我愛沙田

大把啦，好似。。

施施買樓做業主？

雖然有少少遠
不過食完飯散住步去買都ok

我報愛協

睇醫生方便呀，有威爾斯同仁安

not me
is 準夫君

梳

帶你食好過介紹你食

沙田人一世唔洗出沙田
咩娛樂都有

唔食爭議嘅

我食過神自助牛扒啲湯好正

冇錯，性價比極高

響得元朗開鋪8成都係藍

元朗冇得唱k我喺屋企唱先

marked

老馮茶居

藍一定多，但我見黃都唔少

蝦餃燒賣

巴打 BRO 3 FOOD
好食又平

沖涼房先係K房
花灑先係咪

教育路都幾近
多謝巴打

元朗都無黃店真係其他地方果D都唔叫黃店

極大回音

佢個啲係包心芋圓 很正很好食

好少食芋圓，不過你講到咁正，我都想試下

法國小屋

leisure
sora cafe
真台客
1523 釗級廚房
小松鼠

呢幾間都ok

好遠啊

出入境好麻煩
Btw有冇人食過狗仔粉啲評價好極端
Ig story成日見到有mk 仔特登入元朗去食
真係值得咩？

唔係鹿就得

去遠啲虹橋 byob好食

好似冇做好耐

有呀仲喺度

除咗芋圓仲有其他嘢揀

有得餃。。好食

仲有咩

旮旯 - 甜品同晚市都好食
嘉兵衛 - 家座式日本餐廳
鞠町 - 明太子章魚燒好撚好食
法國小屋 - Waffle 幾出色
Woodsage - 泰西fusion菜
滔滔甜品 - 台式豆花地瓜圓
肥仔黎 - 外賣台式鹽水雞

有部分食完一次唔會再想食就唔講喇 (味道真係麻麻)

屯門有間意大利野都好好食 - JEP by Involtini

魚一

二悅 法國小屋

邊間嘅狗仔粉？

多謝巴打

但係平啲價錢可以住到大啲嘅屋

我老餅嚟，鐘意中式糖水

麵屋 隱
御麵

呢間我有fd食過，佢都話好好食

元朗國，有冇警犬?

多謝你呀巴打，好心用介紹

唔係藍架咩

波台狗：食黄店又贏 共產黨好驚

有八鄉分區指揮官

隱
食過
絕對會返轉頭食

宜家先G

時時食
二悦

肥仔黎
有得餃

二悅, backstreet kitchen

有得餃

神石燒

屯門？

初心日本料理好食不過唔知咩色

神石燒真係正
不過食咗幾次
有一次全部都係肥膏

accro coffee

元朗花甲粉！

黃到金！

元朗咁多都仲要介紹

我search唔到

之前去元朗個真台客覺得好難食 叫左個麵 佢啲湯底淡到 唔知而家有無改善

而家先知

亞玉

秘
御麵
嘉兵衞-日本人廚師
the basic
bean lab 豆漿

而家G就好了，以後唔好食

不過等好耐

係
我住元朗時食得最多係呢間

冇食過提下班mk frd

重有米米食，饅魚飯好好味!

千色水門雞 合益 蒸包店

仲有blue仔都咪食呀

千色附近好多，有食鰻魚炒飯，水門雞飯(唔係出名嗰間)，呀玉冰室，壽司，拉麵，生果檔，乜春都有

入過元朗未
魚一又抵又好食
神石燒勁正
鐵板神燒好食到
啱啱開個間秘又幾好食
以前嘅古月聚真係好好食而家就算啦
仲有大把黃店係臭河附近 （真台客 泰好味 丼家和食... 數唔哂）
雞地又有大把
基本上間間開係元朗嘅黃店都好好食
仲要個量都幾多下

咩嚟

元朗超多黃店

嗰度我都近呀，以後真係會一間間試

元朗出名黃店多

又新街燒賣皇后同埋賣豆腐花
仲有一間台灣嘢叫羅東肉焿番都幾好食 雖然有啲貴 但幾大碗 食到好飽

初心手作料理

網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓5號地下
電話: 24786478
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

佳記B仔涼粉
教育路同yoho對面嗰邊都有開舖
最出名係環保涼粉同地下雞尖
食咗包清腸胃

開和你pay，應該有齊

有其他傳統糖水
利申 無試過

好呀

佢有呀腐竹糖水 西米露個啲

係，呢間都成日有潮童去食

我見又新有間賣鴨胸豬手外賣，應該係藍？

想知咩色，google唔到

真台客我都一段時間冇食, 唔知係咪響大埔開左分店, 啲師父轉左影響左元朗店水平

我記得之前有人話天水圍好多新移民 所以好藍
但係點知區選全黃

無色

泰好味唔建議
個底有啲花
唔似係真黃而且唔太好食

Aello

御麵真係冇得輸，諗唔到食乜個陣食一流

我個個app都有單撈
但係死咗好多個
係咪得返和你pay同wonglaam?

以前唔係住元朗時常入元朗幫襯呢間店
當我搬入元朗住一次都冇幫襯過，本身間店唔乾淨

識貨
環保涼粉同地下雞尖真係遠近馳名

幾年前食過
之後自己學煮雞尖
就冇再去食

我宜家淨係用和你pay，買野就睇共業

區外人就收嗲啦

唔係得大埔同金大仙全黃咩？

之前入元朗個fd帶我食肥仔海南雞都幾正

龍鳳店

網址:
地址: 元朗水車館街66號錦榮大廈地下3B號舖
電話: 98662082
=====================

仲有呢間 近排睇果籽介紹嘅 我諗介紹得都係黃色掛
睇落幾正 我都想得閒去試下

叁元豆花配愛玉

聽人講嘉麗園啲嘢食好鹹
同埋叫三寶，一塊牛閪都冇
重點係藍

多謝提醒

忠輝燒鵝..又新街嗰間

睇下先

好香好好食

呢間正野

basic
小松鼠

Ok，除咗水門閪，其他有冇原因？

你把口咁臭

希望佢哋改善下啦如果唔係真係做唔到回頭客

以前就ok
而家狗也不屌

元朗上年黃圈開頭好正 但越嚟越差

The basic

我講真架，我到時住元朗都要去仁安睇

呢間個老闆娘成日俾人鬧 我自己未食過 聽講等好耐

佢啲蛋治真係好似好吸引

天水圍真.全黃
仲要成個新北江9成都係黃店
日日都勁多人排隊食野
麗江 森堡... 又係數唔曬

花甲粉呢啲好似都要時間整

我鐘意食麗江

樂湖刀削麵好食到濕晒

元朗東定元朗西先？

差幾遠下喎

元朗國好撚多黃店

12港人案其中10人於深圳鹽田法院庭審 擇期宣判

食大阪啦

近西

之前嗰間結業前 好似2018-3-31 對年紀大夫婦話退休唔做
唔知佢哋開返

好多謝巴打

真心推介
黃圈前已經小有名氣

之前食過一兩次
成塊連儂牆喎
仲要啲咖哩都唔差
不過都聽講過佢唔係真黃
但係起碼我入去食個陣都好有啲員工都好好人 門口又有黃標語

好食

留名

小食推介 全部都係元朗西巴士總站附近
1. 小息時間 - 炸物
2. 多寶雞蛋仔 - 雞蛋仔, 炸物, 魚蛋燒買
3. 巴打小食 - 炸物

飲嘢嘅話醋頭家

唔係好得，去2次都伏伏地

正 即刻想去元朗買返杯

佢唔係真黃？more

德國熱狗

你認真咩...
呢間出名伏...

維港灣嘅餃子
有得餃嘅撈麵

亞玉冰室
芝士鹹牛肉蛋包 幾好食

sorry, 丼家X食真係無下次

老細仲要好好人

米米食 千色對面 賣外賣炒飯
50幾蚊超大盒又勁好食
佢個無敵鰻魚同tg 炒飯都係我至愛

有冇人知沐淳係藍定黃

1987 kitchen真心推介

元朗黃店多，有認證，仲要食物水平多數合格+唔貴
黃色水門雞已經算當中比較唔好食

雖然好多間黃左後係難食左
但都仲好過外面果d

有得餃個醬汁好味
茴香餃夠特別

呢間pizza好好食
茶記就亞玉
日本嘢就大板 魚一
雞煲就至尊雲吞雞煲
Binlo 616
泰越嘢就 南香雞飯 阿叔泰麵

抵食到癲

到底住邊先會近千色 雞地唔算近 元朗公園果堆更加遠
千色旁邊d村屋唔洗諗，間間都幾千呎，d人長住唔會放

雞煲棧 - 黃店雞煲近水邊圍村, 見過鄘神去食

Woodaage 好好食！

一樣啱啱搬入元朗無耐，唯一覺得好食嘅黃店得阿叔泰麵！
麵屋隱真心唔好食，如果想食拉麵，有間叫彩嘅沾麵好食！不過唔知黃定藍⋯

好

真心推薦 御麵雞翼雞球撈粗

南香雞個咖央西多真係一流

好的

我住嗰度，一條直路行過去就係

我到時食嘅話會check咗先 thx

想食日本嘢好推薦大阪 好抵食 泰國唔怕遠就去錦田食kokkok 意粉經濟好食之選有C3下午茶想食大份啲茶記可以食康樂有咩想知再問長期喺元朗搵食

真台客

你返工定係住元朗？

你唔講我都唔知有呢個group

呢間真係好正
係小貴

鐘意食豬手嘅都可以叫 好高汁 老細好好人之前俾錯杯嘢飲我直接送多杯俾我外賣拎走

住元朗鐘意搵小店食

唔貴喎雙拼加埋底同嘢飲好似都係60幾 就咁普通食量應該50左右埋單

但三條直路就可以貫穿元朗

反而覺得阿叔泰麵同彩都好普通，唔值得排咁耐

隱直心好食

攞咗護照未？

維港灣餃子

安寧路 大馬路 教育路
所以元朗其實幾好行 幾易認

狗也不屌

唔太好清楚
元朗有邊間係渣家軍

fb 大排檔gp 可以參考下
元朗d 黃店我覺得大部分都好食

梁就餃子，旮旯

彩 黃的

梁記係咪已經好多年？

我覺得好食：

有得餃 （炸餃，秘製醬汁撈麵）
時時食（醉雞，蔥油豬扒）
肥仔黎（鹽水雞）
御麵（酥炸雞球撈麵）
JaseLab （威靈頓牛）
漁一 （toro)
醋頭家(柚子茶）
彩（蝦湯底沾麵）

呢間好似有爭議

Jaselab不了

lm

有得餃！有得餃！有得餃！

時時食好有人情味

教育路嗰邊啦

應該係啦，細細個已經見，不過都唔使點懲罰，長期爆

大坑渠泰洋星
真心正

大把
你有無偏好鍾意食咩
燒味：忠輝
泰菜：阿叔泰麵
西餐：Leisure /1987
常餐茶記：亞玉
甜品：大飯糖

利申：住左廿幾年 屯門天水圍元朗洪水橋都有心水推介 歡迎你

細細個去完廸士尼玩返元朗 凍撚死食碗麵
屌！好撚好食呀！
唔知依加水準仲keep唔keep到

我咩都ok
洪水橋有冇介紹？

忠輝

泰星𡃁仔就黃

雞煲棧
Aello
米米食
醋頭家

點解呢？我食過2次
係就係貴啲 但真係好食同黃同埋其實好有禮貌

漏咗： 妙舒燒賣皇后～ 超正
龍鳳店又係要去試

加多個 就係御麵
好食又足料
佢地係一家人營業 好warm

仲有一間係嘩鬼拉面公園對面
雞煲雲吞麵
任食炸饅頭 一定要食下！

呢個真

大飯糖

我次次都係酸辣雲吞／蕃茄牛肉餃配炸豬排，到而家都一樣味，其他就唔知啦

上次去食佢驚我唔夠食

洪水橋 只介紹黃店
大飯糖 大飯糖 大飯糖
佢隔離間不見不散（西餐）都係黃
個頭有其他野都好食
不過未知立場 就唔開名了

個間叫至尊雞煲

果單野我真係blacklist左黃水門
但見其他老闆之後都無再大大聲屈藍就算
果班老闆性格係極端d
當佢地比黃水門利用囉

任食黎講佢真係冇得輸 帶朋友去唔會失禮

你睇佢地平時d互動 單單打打 打哂龍通 根本有心 唔係利用

雞煲棧 必食

魚一普通野姐

好，我之後想去洪水橋食就睇返呢個po

咁樣怕唔怕自爆

神石燒抵食 最平果隻最好食 個湯好飲

驚閪咩元朗有幾大

佢地造阿玉主因係佢地真心覺得阿玉食緊人血饅頭，想上位，因為阿玉同泛民班人有關，不過真係時間證明一切

講真呢班人係好幼稚下，自己想做大佬先會覺得人地想搶大佬做。但咁係咪就係偽黃呢...我又覺得唔可以咁分

元朗就唔知
屯門就真係冇乜特別好食

屯門就去虹橋 天水圍去新北江
小心肥廿磅

新北江好多嘢食

有得餃
616

呢兩間食得最多

佢個炸饅頭好好食
我本身係好憎食包 都連住食兩個

616好正

我次次都係咁叫炸饅頭同凍檸茶

水門雞不如南香雞飯

天水圍計落元朗區，所以以區計唔係全黃

Game zone - 富達地下

即係就咁睇天水圍就係全黃？

唔食雞煲 ？
不過雞煲棧都好正
至尊雞煲就抵食d 乜都有

係咪投資移民元朗國？

是呀

食完雞就叫牛同炸饅頭

喜利有爭議 喜利一樓 兩間game舖其實都係同一堆人

正呀

南香雞個雞正

係呀，拎緊行街紙

呢間糖水舖真係好出色

綠色水門雞
燒賣皇后

大阪

好高質

唔識就咪亂講

炸饅頭真係好正
試過同十個朋友 叫左百幾蚊炸饅頭

御麵
個炸雞球撈麵 正到飛起

你唔食大把人食
次次等外賣等起碼半個鐘

經典

但佢好似冇以前咁好食

炸饅頭係重點！
利申：炸饅頭打手

綠色招牌水門雞

黃色招牌係水門狗 食果個係on9

咁你慢慢

嘉麗園d野又鹹又貴

1987 kitchen 無人講？

唔係特別好食 服務態度好一般
利申：食過 無下次

有無人食過woodsage
呢間都好正

推介the backstreet kitchen
抵食日本燒肉店 蕃茄湯勁好飲
講起就想食

有咩推介？

好撚好食！

哩間超正
又平又抵食

好撚難食喎呢間

係邊？

可以外賣落單

二悅 法國小屋嗰邊

御麵
1987Kitchen
麴町
Aello

差極都好食過元氣

呢間真係有驚喜

御面雞球痴撚線！

成日都好多人排隊

不過條隊去得好快
糧尾買黎食一流

泰豪燒
飛陽打冷
Woodsage
彩

如果鐘意食平平地米線 雲貴風都好食

豬手都好正

依間好食
不過推介盡量堂食 一凍左會比較滯
仲可以加樽仔奶茶 好多款

1987有芫茜意粉食

性價比極高呢句真係好難認同

番茄師兄無死
維港餃子灣夠平

租約期滿，就嚟執笠

彩-食沾麵，好少位，預要排一陣，份量唔少好抵食
肥仔黎-外賣店，出名鹽水雞 但分兩段時間賣，晏晝1點同6點，好快賣曬，又係要排隊
大阪日本料理-唔算好好食，但唔差，可以試

朗屏邨對面9點後有啲走鬼檔, 有間肥叔叔嘅椒鹽豬排飯真係世界第一
不過收地唔知仲可以做幾耐

但茄濃湯專門店係咪黃？
蕃茄師兄其實唔好食我覺得

我本身blacklist咗水門
係因為食過2次 佢啲雞飯真係唔好食
好淡無味好差 俾狗食
同一條街孖寶無骨海南雞好食好多
（口水雞撈米粉仲正）

唔講唔知佢哋咁衰😖😖
不過JaseLab 喺蘋果落咗好多次廣告
同埋平時又真係覺得佢哋係真黃咁～
而且食物質素真係高

留明

Tomato otamot係黃
我都覺佢好食d

元朗屯門都有分店 我覺得好食過雲川燒

原來有架就咁嗌？Secret menu?

Jaselab我都唔想話佢地 但事實證明佢地係有做過 佢地事後都亦澄清
所以 不了

又貴又細碟，
可能我唔慣高級西餐

罷食藍店 Never Too Late

冇食過屯門分店同雲川燒講米線荃灣老闆娘都係最愛

元朗同大埔都出名係黃店沙漠
why 唔住屯門？好多黃店

小牛農場

黃到(打鑊)金西瓜

漏左
Accro cafe

元朗黃店沙漠 you serious?

好長條隊。

個紫色包

我多數買外賣

我block咗，唔使理

四季同金糖滿屋都好食

時時食

區外人收撚皮啦

有冇同各方國防大將軍打個招呼先?

有間咩瀑布芝士蛋治

唔知執左未

JEP 正到仆街平安夜先食完

使唔使買果籃架初嚟報到唔識嘢

識貨 晚吹空肚講宵夜都有介紹

耕田就有份，大西北哪有工

維港灣餃子嘅芥菜鹹蛋餃
旮旯
The Basic
1987
肥仔黎
雞煲棧
巴打小食
齊柏林熱狗
小曼谷
Accro Coffee
暫時諗到咁多

C3

7仔

多謝絲打

嘉麗圈藍到仆晒街食完要去洗腎添

加十蚊就有

米米食-無敵鰻魚飯，正到on9

阿玉冰室！

梗係要啦，知會你以為打個電話就得呀

陣間人地一個唔通知，撞正元朗白衣警衛軍出緊征殺錯良民有咩high花就唔止依條數架喇

勤記唔洗食 之前俾阿玉老細係fb group cap左圖證明佢同黃色水門兩條撚樣帶風向等人唔講賣生果華叔

巴打小食
個頭仲有多寶同小息時間

二悅
台灣牛肉麵
好食但係份量少

雲貴風
麻辣米線
好食份量夠，但最近好似轉左紙碗冇咁好食

Ok唔該巴打

$78真係抵！仲要白飯任裝

仲要有飯素

南香雞飯
秘 (教育路)
神石燒 (教育路)
Tomato Otamot
彩 (沾麵店必食)
大阪日本料理
雲貴風米線
丼家和食
魚一日本料理
真台客
Bro 3 food
夏捌月 Summer August
米米食
麴町章魚小丸子
嘉兵衞

任你加幾多

成日撈湯入面d肉食

多謝大佬教路

唔怪得之就執笠

茄湯係黃
好食過蕃茄師兄好多+1

樓主移民都唔去個好啲既國家

去元朗國

水門真係難食
但孖寶好似藍扮黃（詳情去fb search）
去番南香/綠水門/肥仔啦

Jaselab 真心好食
貴還貴，串還串，多是非還多是非
我唔覺佢偽黃，佢閪je

睇樓上都講得7788，樓主入黎大西北國記得坐輕鐵係免費架

榴槤樂園

短途免費，長途自行考慮風險

孖寶我真係唔清楚
係上年送外賣經過同佢講過兩句 當時似綠 但偏偏地黃

又新街同教育路都有間喎 點會遠
推介米米食、嘉兵衛、醋頭家

魚一壽司
每個星期起碼都要幫襯兩次

永年睇啲人話佢係綠喎
老細係鄉黑定係咩啊

炸雞球世界級

如果鍾意飲台式飲品嘅
首選一定係Aello
尤其佢嘅水果茶真係用新鮮嘅水果，份量仲要幾多
而茶味亦都出色
最緊要佢唔會好似出面好多台式飲品甜到痴線
係一種啱啱好嘅感覺
而且佢哋係唔會放冰，所以唔需要嗌走冰
同埋佢哋嘅杯都好有特色，職員會人手畫D公仔或者寫一啲字句
超強烈推薦嘅一間好有心嘅台飲

一日三餐都幫你諗埋喇
早餐：亞玉冰室
午餐：綠色水門雞飯（唔好行過去又新街嗰間垃圾黃色水門）
晚餐：魚一外賣
宵夜：TG炒飯
糖水：大飯糖（雖然遠少少係洪水橋）

咪倒轉啲野嚟講，係個老闆娘自己格衰口臭成人鬧人
碗粉食到人腸胃炎仲想話人地屈佢

差啲漏埋小食：燒賣皇后

免費？

擺低一人一間元朗美食

同樂街

食過一次 飯ok拉麵就普通 都ok

隱
旮旯
原點
真台客
Accro coffee
御麵
龍鳳店

元朗好細咋

你搬元朗
想搵你食野

嗰隻黃...

好呀！！！我哋可以約食tea！

元朗包埋朗屏、洪水橋、屏山、天水圍 嗰啲架嘛

食泰國野可以食阿叔泰麵 超正

九龍人留名
遲啲去元朗國旅遊一定試曬佢

元朗D黃店大部份都係on9
歸邊咗做阿玉派同水門雞(人渣哥派)
個on9黃絲grp日日玩分身大龍鳳又呃錢
本身只食某間喺元朗有幾間鋪, 疫情照開分店
好食是良知

較平民：

御麵撈粗麵，維港灣餃子，南香雞飯，
又新街水門泰式雞外賣，燒賣皇后，忠輝燒鵝
有得餃，發記生滾粥，

雞地C3意粉，肥仔海南雞配雞腎
鳳攸南街齊柏林熱狗

仲有有得餃 同隔離間醋頭家

幾千呎??

蓬萊咖喱屋

在教育路有，朗屏站下面都有

ceo，富達廣場附近。

The Basic （漢堡包）

時時食（柚子雞翼）

有得餃 （餃子、上海麵)

舊B仔隔住大坑渠對面，有間西餐廳，黃的

又新街，燒賣皇后。

貴貴： 泰叔船麵，魚一壽司，616火鍋，雞煲棧，夏八月...

買餸較少人知： 大橋寶湖海鮮，西式凍肉-寶倫食品

why no 勝利？

616就比較多分店

先唔講黃藍，難食都已經好難喺元朗生存到
所以元朗冇乜話某某黃店難食問題

原來佢黃？以為佢冇顏色

4層 包後花園泳池

(中同住果到）

@ust 南亞仔

冇諗到有咁多巴絲咁好心覆我我愛你哋

仲有真台客同雲貴風都好食

雲貴風係咪即係屯門新墟嗰間

元朗都有呀 環境好好多乾淨好多

以前食過新墟嗰間，真心正

遊戲一族一定唔係黃
喜利嗰兩間game鋪都係同一個老闆
之前有好幾個巴打都話係同鄉黑有關

1523 釗級廚房 真心正
元朗 真台客 未食過，荃灣個間好難食

巴打你可以save低佢最新嘅post，佢之後有更新返變做藍店

1523 釗級廚房
小松鼠
1987 kitchen

魚一壽司
丼家和食

阿玉冰室
水門雞（綠招牌果間）
老鳳茶居

維港灣
有得餃

果邊黃店多到咩咁

御面果舊炸雞大到呢，一定翻食。
原來佢係黃店？ 失敬

我聽番黎既三不食係

黃色水門雞
jaselab

兩姊妹涼皮 就快開

Woodsage

Why

On9先食

上海美食
食中式包點
事頭婆好錫後生仔

唔係執咗啦咩

嘉兵衛

日本家庭菜

多謝謝，thankyouuu

教育路成條街都好多 米線，日本野，鋸扒

1987 kitchen
蓬萊咖哩屋

天天成個元朗區最好食嘅燒味

區外人唔識嘢
仲停留喺通街都係新移民+蝗語嘅印象

明明2016立會同2019區選有晒數據睇
天水圍唔止係黃
仲要係本土票倉

1523好撚大份

得合益會跳制嘅Neway

以前食勝利成碗毛 有陰影

勝利其實唔好食

天天個叉燒又夠肥又有燶邊
麗江食左十幾年 主要食呀姐

元朗市區好撚細咋嘛
大係因計埋十八鄉同天水圍

合益行過一次，之後都冇興趣入去

次次去都覺得好遠

求買打邊爐燒野食料嘅地方

同求

係又冇乜嘢好行咁

街市魚檔我知有檔係黃

魚一愈做愈差喎

grad後冇再唱過k

好想唱k

邊個街市&邊檔

富達 好順泰 已經係正千色隔離啦

我都係

何妖住葡萄園，做到佢鄰居其實唔錯

舊合益3樓個間執左咩

蔬菜類嘅話豪記？

南香雞飯 肉骨茶我鐘意

呢個唔知本身都唔知有呢間

元朗合益 Neway

元朗合財街33號合益商場3樓全層 上午10:00 - 上午05:15 hopyick@newaykb.com.hk 22844188元朗合益 Neway西鐵元朗站轉乘輕鐵至大棠站

全元朗好似死剩佢一間

開咗好耐？

應該有六年

咁都唔係耐喎

諗諗下應該有近十年先係

音響o唔ok

點on9法

百屌 乜撚都屌 藍又屌黃又屌

咁奇怪嘅

確實，又臭又濕

無去過

我以前淨係去荃灣大聾閪間CEO
已經2年冇唱過k

合益街市，外面，非裡面，裡面買海鮮

丸、餃同支竹果d 我係大橋街市到買
間鋪係中間通道3間菜檔既隔離
餃好新鮮同好食 不過未check 黃藍

肉都係大橋街市 肉販佬到訂/買
有平有貴貨你選擇
成日買a4日本和牛薄西冷做壽司燒 點蘭王/太陽蛋汁

應該關魚一被踢爆同黃色水門狗有分揸玩分身攪小圈子
再者 質素差左 不了

魚一唔關事喎 亞玉老細好似有澄清過

係咩 我可能跟唔曬
果時我一野black list曬同黃色水門狗fd 果幾間
早排我見jb 、勤記同水門狗仲係fb 圍就真喂餵

鹵家

多謝梨

元朗多到日日都諗唔到想食邊間

再來一煲個雞煲底最好食

仲住元朗...

勤記 住家餸幾好食 又大份

me等老母包好拎返元朗

想食

新年後得閒上嚟我屋企食

正啊

Jase lab 都係

勝利牛丸、嘉麗園，

先唔講華叔係點
呢件事就證明左佢地只係grand版mk童黨
區內毒瘤
就好似d死臭飛：
咩皮呀！元朗幾撚大呀？你問下邊個唔識我！

比狗食

食遊媽水蛋夠做啦

不了
好幾個元朗谷既人食完都肚痾
次次有咩事條八婆就一哭二鬧三上吊spin走件事
元朗大把衛生黃店好食

蕃茄專門店
有得餃
滿記
時時食
Story Steak and bar
漁一
麵屋隱
御麵
阿叔船麵
真台客
Don家和食
多寶（啲燒賣勁撚好味）
小息時間
巴打小食
忠輝就大大盒燒味飯都係$28左右

個人試過好味既係呢幾間

忠輝燒鵝好正

以後冇得同佢住了，要自己蒸水蛋

煮開叫埋我黎幫手食

估唔到有咁多元朗巴絲
到時可以約巴絲食飯了

漏汁=忠輝標誌

都我成日買佢地紅腸返屋企氣炸

佢啲雞全翼好唔好食架

好食
我有時為食 會買雙拼加多隻全翼

我勁鐘意鹵水雞翼

如果懶得煮 忠輝買料
再求其炒碟菜 夠曬兩口子食
想帶埋飯就蒸多碟水蛋

茶記/冰室: 滿記冰室 >匡樂 > 亞玉
台灣: 真台客
日本野: 魚一 , 大阪日本料理

水蛋

雞煲棧

我又路過
如果想買 蘭王/太陽蛋呢類靚蛋
可以係大橋街市 洪發雜貨
不過 係黃定藍就唔知
純粹一次過係大橋買餸方便

蘭王
我睇下先

蘭王整炒/水蛋
不過D C9傳日本擒流感
叫人唔巧買日本蛋

煮熟咪得囉

成日聽藍c 親戚話日本蛋有輻射
我笑而不語

旮旯

樓主試完講下好無
我想食好耐

首先要book到位

原來唔係淨係我覺得佢地圍威喂
佢地fd還fd
搞鳩其他黃店真心癲 真係不了

其實係水雞狗係到要做大佬 日日攪風攪雨

支那蛋毒過輻射

好我之前想食，不過個fd甩底

街市10蚊10隻無雪就咁擺出嚟
聲稱湖北蛋

湖北武漢蛋

我地會唔會係鄰居黎

我食晚市外賣早啲去排隊

我要行一段路先到千色，大約5-10分鐘

千色附近仲有章魚小丸子

Why
想試jaselab

未見過

千色貢茶對出有間麵店，側邊巷仔就係架喇
幫襯下佢啦，間野個位唔係太起眼，但D野唔錯架

無限分身賣自己廣告
上年喺班自己友WhatsApp group 度話啲生意就係咁吹返黎，黃店啲錢真係易賺，啲錢去返個旅行先仲有個笑笑emoji

Me too

如果閣下想食屎 唔會阻住你

有印象了

JASELAB而家出左個外賣MENU
比成千銀食外賣威靈頓

之前FB睇過人地果碗野
真係有泥

阿玉

可能我哋已經曾經擦身而過
互相撞到對方
而我就大大聲摺你......

佢個芝士焗通粉好正

cum是長髮美女
睇得出同夫君巧恩愛

呢間好雜
識人去唱個時俾個黑社會大佬車左一巴無仇報

未入黑黑社會唔會去

仲要講明一人份量
我寧願去凍肉鋪 買頭現成返屋企氣炸
都係130蚊一舊

就算之前堂食都唔係特別好，間野根本就係搵水魚
同the beast feast一樣，一味靠marketing令人覺得佢既肉好抵食同埋好高質

分身互吹丫麻
Btw 比人負評左

馬冰雪

住元朗就自己劏d動物黎食啦

C3 啲意粉即叫即煮，凍飲仲要牛咁大杯
匡樂冰室嘅午餐同下午茶都係抵食夾大件
兩間都喺雞地

真心真1987好過
Best feast條撚樣又係痴撚線成日扮癲扮玩得扮有情緒病

晚市都多人買？好想試

好似好耐之前靠mk界出名

㩒鐘得哥哥出黎

呢排係咁招女友
佢係咪有精精病

我㩒完見佢唔應會再㩒㩒到佢出黎

老老豆豆 1987有個好似$98定$99既牛扒餐配紅酒汁
個汁配埋啲牛真係對得住個價有凸

1987定1523？
1523就一定有99牛

1523高質

真心抵食
但平心而論 對佢好味程度冇乜期望
牛唔可以3成 一定要食熟d
但質素對得起個價有突 講真

我歸類佢係安娜果TYPE，食得好滿足

1523 記錯
但1987都有平牛架喎
仲要係碳燒 浸煙味勁撚正

佢個小食拼盤飽到你on9 叫幾樣野張枱會唔夠放

佢個外賣餐

差唔多價錢下，我唔明點解仲要食夏八月

夏八月好多負皮 所以一路冇食

份量足既，味道就...

之前有間叫四悅 都係on9

呢間不了真係麻麻
D野劣，上菜慢

好似冇放題係黃？

好似冇
散叫其實差唔多價錢

大阪未搬前晚市幾好 但搬左就冇食過

仲係太多人，唔想排太耐
過多排等熱潮冷卻少少先再去

元朗藍店間間都好多人食

當茶記會開心啲
雜扒餐係唔錯既
個酥皮白湯都幾好

其實香港好撚多豬
開心小聚我記得佢d扒其實真心唔錯 可惜係藍

好撚貴嘅茶記

係

豬扒我覺得滿記都OK丫

雞地係咪有間蛋包飯係黃？

多呀 條隊仲要好長 十幾個人去等落單 佢賣晒啲手工意粉同飯就閂門

好似冇
要食蛋包飯可以去BRO3

之前有熱狗post有勁多人話德狗好食過齊柏林
咁個陣我未食過德狗
之後元朗鋪開左我就去試啦
80蚊一個餐 隻熱狗全部料都係現成就咁砌上去
醬呀 料呀 連個包你都feel到勁冇誠意
食過一次當係知道咩味就算

我又係食左最貴好大條腸果個
屌，第一啖食塊包都知咩料啦
唔會有下次了

仲有間鋪係冇menu
淨係痴左兩張唔同既menu係兩邊牆到
啲客成個on9仔咁望完一面牆就拎轉身望第二張menu
如是者重覆好幾次
心諗你印幾張menu放係bar台到唔得架咩

好多㗎，米米食外賣炒飯，泰Yummy, 漁一，真台客，齊柏林等等，你想食咩呀！

搭單問
元朗邊到既炸雞好食
最好 好似韓式果種

置頂，再推一推

屯門我就知

八下邊間

韓式炸雞既話就時光雞 都幾好食 但價錢啲啲貴

生炸髀就一定係很得輝 應該係全港top3咁好食既炸髀
啲車友晚晚都會去食 除左炸髀之外豉油髀沙薑髀都好撚正
仲有KFC蘑菇飯 總知食完一定係有讚冇彈

未爆底細之前都有諗過食
青島啤酒事件之後就不了

Bove
但係yoho food court
葵廣個間總店臨執笠個時質素勁差 未整熟咁
今日食過元朗個間梳乎厘又幾好食
大幅擴充完執剩兩間

神

真

萬有粉麵啊嘛 beast feast 直頭垃圾

去元朗係移民呀

流曬口水

所以依家仲同黃色水門狗fd 既鋪頭
我一律唔食 水門狗做過咩大家都知
咁都仲可以成一圈 證明佢地都係蛇鼠一鍋

屌 勤記明明幾好食

幫襯beast feast既人係唔係未出去買過肉

呢間野之前目標客戶係地盤佬同中佬

Agger

屌 beast feast癲架 黃水門都會咬

想買靚扒巴打有冇推薦？

backstreet kitchen 同二月
呢兩間係同一條街，好撚好食

元朗好旺好多好野食
叫佢美食之都真係唔過份
利群樓 福興樓, 元發樓兆豐樓,均德樓. 建成樓, 安榮樓都好多好野

西關 粥同腸粉都好味

Leisure Story 嘉兵衛果排

大角咀榮發一次過買多d

很德輝
一定要落味粉

想問下元朗有無咩黃既餅店 生日蛋糕好食

My little dori 雞地

LM

咁仆街嗰陣冇名真係唔知